黎香港嘅簽證，點解唔係香港自己批？

去人地國家個簽證
係人地批俾我

大劣人去香港嘅簽證
係大陸自己簽俾自己
下星期一深圳恢復簽香港證啦

去人地國家個簽證
係人地批俾我。